覺唔覺拜登贏係d intangible位

樣
無論後生定而家
顏值高過侵
侵俾人影到連老婆都縮開唔俾佢拖
髮型拜登似精英
侵似侯賽因卡達菲落難狼狽樣
又噴到成身橙色
可能以前有d新意
同埋對手女人始終佔上風
同埋拜登身型仲好fit
侵就肥
咩老唔老人痴呆
其實唔重要
反而仲接近人性d
d人見佢老人痴呆
諗起自己阿爺阿嫲阿婆阿公
仲慈祥左
好似家有囍事關海山
同埋佢成家美國人
爆佢屋企依樣個樣
反而顯得佢傳統美國大家族
侵就現任定前任
都係外國人
中歐個邊
d人好似好分離咁
好似分幾房人咁
就黎感恩節christmas
d人潛意識揀左拜登
好似可樂聖誕老人廣告咁
拜登就做左
聖誕老人依個角色

贏在造票喎